想問呢個 龜苓膏仲食唔食得

100%未過期 但咁既樣真係唔多開胃
邊間？唔開名啦

我話食得你係咪即刻食咗佢先

屌你老味 我開果時仲飲左d汁

有無專家知咩事

隻龜生前好痛苦

你已經開左名啦
你自己放左入雪櫃雪到變冰咋？

牛雜

下格雪櫃 唔係冰箱

擺過落急凍？

無放冰格

豆腐花 八寶粥果啲都會變雪
我已經教到冇咁凍
但係都係會變

當牛柏葉就冇事

笑撚左

應該唔係海天堂

呢個牌子本身已經唔食得

海天堂？
食得。

任天堂竟然加左燕窩

食得

去過佢大陸個廠
感覺好撚恐怖

緊係食得啦 好補咖

海x堂出埋牛雜

食得，反正佢d龜苓膏都無龜既